想係日本amazon買米名（5kg）送黎香港，是咪犯法？

如題

想係日本amazon買米（5kg）送黎香港，是咪犯法？

點會

我一路都係iherb買有機米
唔幫襯港共資本好耐了

應該唔肯直運香港喎，
你直係要揾集運轉返香港喎
但印象中好多間集運唔肯運新鮮食物
米唔肯定得唔得

諗住用呢間，但大米好似唔得

點解會犯法

政府網查唔到，淨係見到個人行李15kg以下唔犯法
唔知你咁樣算唔算個人行李

唔多過15kg唔犯法

大米進口要有牌（好似係）

但集運送過黎算唔算個人行李？

唔算
要申請許可證, 唔使錢

thanks, 我再睇下。想買包 青天の霹靂 試下

樓主最後點運過黎？

未買，見要攞證就諗下先

唔洗要牌
只唔超過15kg就ok

我都想買 但係寄過黎d 運費太貴 仲貴過係香港買

貴過香港？我去睇過，mark up得好離譜wor
你去邊到睇？

自己帶先係？

20蚊磅 5公斤都$200

我用過呢個，唔算好貴

依家仲有69折
頭先問過客服話米可以寄 無問題

69折
但佢呢到寫大米禁止進口香港
個客服有冇伏你

我已經係amazon 買左 睇下倒時收唔收到

呢位巴打包米搞成點？